菊梓喬長江後浪推前浪

但願人長久好聽不在話下
唱王菲「愛與痛的邊緣」簡直係有王菲嘅韻味

去驗耳啦

帶住耳塞聽？

youtube呢

菊梓橋都幾多打手

實力派有粉絲好出奇？